劉華成日跳落台救fans仲以為佢好好身手

個台咁高 跳足咁多次都冇事

佢當年演mk 仔